\chapter{Datos procesados}

-en todo lo anterior no ser uso la pose
-ver las posibiades de usar la pose
-que posibles usos puede ser la busqueda de pose
-buscamos la pose de llamar al mozo

--- busqeuda por regla
- "algorimto" de busqeda de pose


-- resultados por semejanza
- forma de buscar: determinar una pose "modeo"
- algoritmo de busqueda


- resultados oobjetivos: tomamos un conjunto de gente llamando al mozo
- deifnicion de lo que es "llamar al mozo"

- resultados de regla:cuantos  de los objetivos detectados crrecamntemente, y de los que detecto cuantos estan bien
- explicacion de razones de errores

- resultados

- comparacion entre por regla y por semejanza
%- conclusiones